點解少數派搞蛇齋餅粽 17區區議會唔識得搞

我地依家有權有勢有資源點解唔搞？
界到公公婆婆d票 少數派死撚梗
你話冇錢搞 可以17區籌款 捐錢俾公公婆婆買野食唔撚得？

支持

Support

我知有d派緊漂白水

政府夠膽出聲咩？
回力鏢一巴打落少數派度

要

防疫用品都可以

用黃絲錢去貼廢老會俾連登仔屌死

做返少數派做緊嘅野 唔撚得啊

有票就得 唔理咩方法

你自已睇下之前D人派口罩俾長者個d post

so？
我地都有食窮民建聯 票投社民連
唔通對面又放棄蛇齋餅粽咩？
on9

庫房唔計

實報實銷開支
每年537,792元營運開支（包括員工薪酬），支付執行區議會職務所需開支；
每屆任期120,000元，用以支付開設議員辦事處所需開支；
每年34,320元，用以支付區議員醫療保險或醫療開支的費用；
每屆任期不多於10,000元，用以區議員的外訪開支。

非實報實銷開支
每年92,280元，支付交通及小額雜項開支津貼。